街頭慈善機構叫你簽名 on9仔先簽

簽完名就會叫你每個月信用卡捐錢 大多數係啲助養或者幫助寵物乜乜柒柒
佢哋大多數都係零底薪
運作規模：
Team頭
會帶成Team人搵地方打躉 team頭一個月最少搵到六位數字 ，大多數教你點樣搵客自己乜柒唔使做

低級員工 零底薪
每搵到一個客就有佣分每一張單有3分每分$250-300 如果嗰個月成績好就會將分數×1.5倍

根本就係慈善版倫敦金（慈善機構會比錢呢類型公司叫佢哋搵多啲on9善長人翁 公司以單計再分拆比下屬跑數）
葵芳 中環 尖沙咀碼頭 呢啲地方大撚把
各位巴打唔好中計做水魚表面上係慈善實際都唔知有幾多落到有需要人手中

之前有個街頭慈善機構嚟叫我簽名 講d乜柒阿媽喺女人既道理 我屌你老母你講還講 把口臭過屎坑 企喺度又要頂你d催眠 又要聞屎味口氣 真喺慘過食屎 真喺好心你班靠把口揾食既撚屌洗乾淨把口再來sell啦 屌你老母

據本人記憶，呢種外判抽佣既籌款公司2006年已經在香港街頭出沒